如果你屋企人深藍請入黎

相信大家屋企成日家嘈屋閉

老實,與其係度無聲抗議或者互屌,不如分化佢哋

我開始用d“我最中立”,“兩邊都唔啱”既tune同老豆老母講野

記住一定要忍,沉住氣

老母我

佢啱啱九龍灣返
“d 人傻架,又示威”
“有無阻到你吖”
“無”
“咁咪得囉”
“如果佢哋玩門點呀？”
“日日幾萬人坐你驚得幾多吖”
“不過個車長又係既,出面咁混亂都開門”
“係囉,總之大家都唔啱啦”

“你哋咁搞香港遲左玩完！”
“你咁驚做乜啫,香港點會玩完吖”
“你咁玩遲 d大家無工開,好自私呀..”
“兩邊都吹到有咁大得幾大,唔係邊有人信啫”
“上次佔中又話死人冧樓啦,無普選我夠可以鬧政府啦！又話死城咁，d樓同股市又咪係咁昇,大家繼續返工！邊有咁易吖”
“今次個d已經唔理性..”
“佔中又好理性咩？遲d 政府應承一兩樣咪收檔囉”
“咁唔啱架,你唔可以..”
“呢個世界邊有人啱哂架,一人退一步啦”
“d 黑衫打人呀..”
“暴力一定係唔啱,元朗白衫果d忽架”
“係囉,打黑衫咪算,仲打老弱婦孺,真係無性架"
“d老黑真係呢..”
“仲有個隻垃圾林卓庭,帶人挑釁d白衫..”
“咁你都唔可以支持黑社會架”
“梗係！”
“壇野何妖帶隊架,唔係點會揸手吖”
“佢呢啲正一老鼠屎”
：“所以抵佢被人搞”
：“咁d黑衫又太過份,搞人祖墳！
：“原居民山墳咁隔涉,普通人點識去吖！肯定佢以前得罪人多,被人哋一齊過搞啦！”
：“我都覺佢牛屎飛,成日聲大夾惡！”
：“咪就係！平時三句唔埋拍枱拍凳起勢鬧。而家拆祖墳咁大劑咁冷靜？呢d黑社會肯定有景轟！”
：“呢d人唔抵幫！"
：“總之大家都唔啱啦！”

動摇佢哋意志先,有機會再滲
戒急用忍

利伸：老豆老母新界愛國深藍公務員

推

(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題